我今晚吊頸

各位898
上咗新聞咗知道喺我

唔該落返黎，有咩事發生？

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

我唔想冇咗一個咁好嘅手足

點解要吊頸呀？吊頸既痛係持續30分鐘以上 （無記錯係） 有事講左先再決定？

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

你去見見琴日提堂個清潔工同佢傾下先

若你哭了時間都叫停呀
我冇id 你可以留個tg嗎 我陪下你？

點解啊 有咩傾咗先好嘛

若你哭了，時間都叫停

唔好死呀

你真係要死嘅都去揾高攬炒好過啦

巴打，同我攬攬先

冷靜d呀 雖然唔知你係因咩事 但明天會更好呀

冷靜d呀

喺邊吊呀

機場差你一個呀 唔好呀
美國出左聲幫我地拖 就贏呀 頂住

What happened?

唔好屌, 最少等多一陣先, 我有嘢講

吊頸既痛苦過程係由人既重量將氣管壓住窒息開始，然後個身太重頸椎負荷唔到壓斷，但係斷左唔代表死左，到腦缺血/氧死仲有一段時間，唔同人有唔同，好似係平均10分鐘。成個過程都係痛楚，坐底諗清楚！

唔好啦 聽日機場見ok?

仲有好多香港人係到陪住大家

雖然我唔明白你嘅痛苦，但可以講少少嚟聽吓嗎？我哋願意聽你傾訴，一齊拆掂佢

如果你係因為今場運動屌, 唔好屌住, 我想俾個期大家衝埋先放棄. 嗰日之前, 所有手足同我留住條命唔準死.

點解呀？傾吓計先啦！你平時鍾意食乜嘢？請你食飯吖。

睇到覆覆我，等你呀！手足！

唔好放棄人生呀

可唔可以陪下我地傾下計呀？
我地好需要你呀！

唔好呀手足

行埋段路佢 離成功唔遠嫁啦

係唔係同父母唔同意見所以唔開心？其實父母冇得選擇，但女朋友可以喎。未來可以有好多美好的事，唔好放棄呀！

推

多謝巴打

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

唔好呀兄弟

出黎食個宵夜好嗎

拎出黎傾下

唔好呀

吊頸新聞唔會報 其他死法都係當你其他原因 咁樣好無謂

咪啦 吊頸會痛 死既應該係對家 唔係你

你上次又話請我食飯。。。
未找數咪撚走呀你

要自殺都係班警犬先

上新聞嘅喺講笑，我想死好耐，雖然我都俾速龍打柒過，但自殺其實純粹自己理由，唔關政治事，做人真喺好辛苦，我只可以勸你地唔好再生仔，唔好令輪迴延續下去

bb落返黎先
否則我錫你春袋架

由六月到依架，大家都一齊經歷緊，好明白你既無助和唔開心，你有需要時，我願意和你一齊走落去，但我不願意見到身邊再次小左一個同行者

喂 係邊，出黎傾計？

we need you

我機場集會無人一齊 你同我去可以？

唔準，我仲未錫你春袋。

唔得，係你未搵到曬豬狗組合icon前你都唔死得！你睇下+= 係唔係好得意？呢個世界只要你肯留低就會有好嘅事發生，唔準你擅自走！

出黎玩下雷射鎗先啦，好無呀。

喂丫 唔比呀

唔好呀手足 有咩事講比我地聽！！

冷靜d

唔準自殺！幫手做文宣！

冷靜d，香港重光之日仲要你

如果你信輪迴，應該知道考試中途偷走要罰的。分分鐘要你玩多兩鋪添啊。 出嚟陪你飲啤酒

做啲有用既野好過啦

要生存呀，辦法總比困難多

有咩出來傾左先。
咁辛苦都撐到而家，等埋收成！

乜事先

唔係呀大佬 埋門一腳就嚟贏 點都留底賀賀佢先

落返嚟呀

我約你一齊開P跳激光中 好冇

做乜都好，唔好放棄自己條命。

講多少少咩事? 大家都想知

唔好呀 我地唔會話你知架

don’t do this

做一番大事再吊都唔遲 你條命仲好有用架

吊黎做咩 一齊屌柒popo先再屌柒港共啦
係咪想到時成班人一齊party唔預你
一日睇唔到個政權倒台 你甘心咩 笑到最後先係贏家

巴打 唔好放棄自己
比幾分鐘聽下

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初

唔好

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

兩個月黎大家日日情緒都高高低低咁
試過嬲到顛，都有試過喊到傻，好絕望，
但見到大家各自努力，同樣都會好感動，好warm！
你唔係得自己一個架！
送張機票比你，到時見丫好冇？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

出黎一齊玩下雷射槍先啦

唔可以吖 齊上齊落吖Ching

唔好做戇鳩野
大壓力就退下後線

唔準啊！

比個機會大家 一齊傾下計先啦

[多圖] 勇武分析、黑警崩潰前夕、政權裸露

手足勝利在望啦 堅持埋落去 香港民族需要你 人多先好辦事

唔好啦 求下你

一齊坐低飲杯野先啦

唔好咁激動先，有咩事咪4466傾掂佢。

要畀機會好事發生喺你身上
你走左 一班手足點算？

缺人呀巴打 唔好走

我地係要同暴政鬥長命
放棄生命就輸曬嫁喇

冷靜，玩下icon 先

唔好咁啦 香港仲需要你
唔係講好咗一齊打贏場仗之後係煲底除口罩相認架咩？
你想反口呀？
唔可以咁架

証風先黎走?
noway

拿
勇武巴絲都好需要你架
你吊頸不如落場陪我地

其實自殺無報紙會賣
你見呢排咁多人自殺 仲有無人提過？
不如做啲更有意義既事仲好啦

一個都不能少啊！！

而家朝早呀，今晚先係今晚

邊吊邊講
支那發明：吊住頸透氣

死有輕於鴻毛重於泰山
你自己唸下
你真係決定要咁樣死?

一個都不能少

講下咩事先啦好無？

少咗一個，就少咗一個人幫手

人人期望可達到
你的希望 必得到

想小鳥陪你飛舞

E 有捉ching停 啊~~

我想搵人傾下話
陪下我得唔得

你覺得壓力大嘅 太空館個邊有好多手足陪你放鬆一晚㗎

香港人加油 唔好咁快放棄

你係咪撞壞左個腦
同我出來

生命誠可貴

咪撚on9
如果覺得 nothing to lose, 就做啲更有意義既事

PS: 本人絕不鼓吹任何形式的暴力行為

去TST同班手足一齊玩放鬆下啦

死都夠膽 甘做咩唔同敵人死過 ？

過嚟攬攬先啦

冷靜，唔值得咁做

試下分享比我地聽？睇下大家有無能力幫你分擔下？

諗吓幾多人陪住你捱呢段時間

出黎太空館一齊跳

求下你唔好 一個都不能少！

識楂車嘅去掃低兩條防線先自爆啦，唔好白白送頭

唔好咁，最多我大大力錫你春袋

缺一不可 堅持

你上次借左我錢喎，出黎還左比我先？

你每一個正評 轉發都好有用架
少咗你一個力量會大大減弱
多你一個其實好多 諗返點解有二百萬人行出黎就知架啦

下 我地仲要除低口罩攬攬架

出黎太空館一齊玩啦！

兄弟爬山各自努力

終有一日成功咗之後 我會年年都去你個墓到恥笑你

到呢一刻，以命證道令手足痛心之餘
對於視人命如草芥嘅政權無關痛癢
樓主請三思而行，爆炸完除左花火之外就乜都無得淨
生存仲可以繼續為運動出力加油發光發熱
總之唔好諗唔開

仲有咁多大波妹你未揸過唔好死呀

清 冷靜啊 個政府唔值得你咁做

唔好扔低我地呀

No please

係都港共吊先

你做決定之前麻煩你搵咗一班同路人去做傾訴先
我唔信你搵完大家都俾唔到一個撐住你嘅理由

唔好啊 我地仲要一齊笑柒班警犬仆街架！

如果想為香港出分力
就做前線 做勇武
吊頸係於事無補

屌你仲未見到光復一日咁就死？
死有輕於鴻毛 重於泰山
你甘心藉藉無名咁死？

一齊行落去

我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

大家睇黎要recap多次下面

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑

做人有時真係好辛苦，我明嘅。但辛苦到一個點，捱過咗就唔會再差過現在。先苦後甜，冇理由苦咗咁耐，甜的時候就出現你先走喎！堅持下去呀！

兄弟，出黎傾2句

頂住啊！黎明前係最黑暗，就天光㗎喇！

屌你咪呀！！！

屌你老母 全香港等你同我地去救 一個不能少

咪撚吊啊你
一齊出黎玩下激光輕鬆下

傾幾句先呀不如

落返嚟啦

吊咩呀 有勇氣吊不如有勇氣做勇武

落返黎傾下先啦巴打

有咩事一齊拆掂佢 唔好咁

你幾唔開心都好 大家出嚟傾下

唔准呀，講個笑話你聽啦

從前有個城堡，入面住咗個仙子，佢叫堡仙子

咪撚搞到其他人啦你
大家都好負了

有咩都有我地成班手足喺到，落翻黎啦

on9

唔好啊有事慢慢講

巴打
要死都係班狗官死
你落返黎好冇我求下你
唔好咁對我地好冇
巴打
巴打呀應下機啦我求你啦

我知道你好辛苦，但不如同我地吹多陣水先決定呀

落反嚟先 留Tg大把大人陪你傾計

我曾經都同你一樣，覺得自己好無用，唔知點解會出現係呢個世界上！
但自殺會令好多身邊既人唔開心！

你仲有我地，好多巴絲都願意同你傾！
特別最近多左發夢，感受到好多陌生既人既愛！
我都覺得世界好煩，但如果繼續有手足犧牲，我會更加唔安落！

希望你唔好放棄

出黎尖沙咀一齊high下先啦

唔好啦 發生咩事

我愛你 為香港活下去

喂兄弟，傾兩句呀

死解決唔到你嘅痛苦
信我

痛苦係你內心痛苦
死咗你一樣都係痛苦

死之前試下人生未試過嘅野先！
話唔定搵到要生存嘅理由呢！

冷靜D, 唔好做傻事呀！

我地好快會贏 好想同你一齊見證呢個時刻！

唔準！要一齊行落去！

你唔好咁話人啦，大家都負咪互相鼓勵下囉，最多我講多個笑話喇

從前有舊蘿蔔糕，佢有兩個腦嘅 (你當係兩個人痴埋咗啦)，佢地好想分開。終於有一日，主人用刀將佢地切開，佢地好開心，give me five!

點知...

啪一聲！佢地又痴返埋一齊

冷靜呀！我命令你落番黎，第一次警告

我愛你呀 唔好唔要我
攬攬啦

無聊幾痛苦 你要記住你唔係一個人面對 成班香港人會同你並肩作戰 唔好放棄生命 You are worth. You are not alone.

唔好 有咩事我哋都可以幫手

又
再狗都要講句 呢個階段自殺有鬼用
衝上前線俾人打死都仲光彩啲

留得有用之軀在
哪怕冇用處
仲有好多地方需要你

幾好笑

天開個玩笑不要極不忿..
落番黎啦......

樓主再唔應機，信唔信我講第三個笑話

手足，同我一齊去埋機場集會先，唔好亂嚟呀

大家跳激光中跳得咁開心你唔係唔一齊呀？

我地仲要一齊睇7婆出醜嫁
頂多陣啦，miss左好唔抵嫁

千其唔好咁傻！！！

去左邊呀你？？？！

我地就得㗎啦 我地贏緊㗎啦 好快嫁炸

咪咁傻啊

餓唔餓先 食啲野好無

記唔記得71嗰晚立法會入面
義士們都未必認識大家
但佢地都堅持住「一齊走，一齊走」嘅信念
因為大家都係同路人
同路人係唔會忍心見到任何一個同伴離我地而去
其實大家都好辛苦，但因為手兄互相頂住大家
先可以嚟到今時今日
希望手足你可以同每一個香港人
一齊頂落去
「要頂一齊頂，要贏一齊贏！」
加油手足！

我係一個好男仔，識好多好女仔，介紹比你，拍個拖去完旅行番黎再一齊行

大把發夢靚女絲㫤等緊你去溝呀，唔好亂嚟呀

點解呀？唔好亂黎

88

唔好 我地支持你

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!

落黎攬攬先好唔好

你吊左，黑狗心涼
有咩唔掂拆到掂，都一齊拆左兩個月，比啲信心

冷靜d，我命令你落番黎！第二次警告。

唔好離開我地，我地需要你！我地陪你地最後！

兄弟，我都經歷過你嘅感受，曾經有段時間每日淨係諗到死同點去死，可能我情況比你輕微得多，我亦唔瞭解你處境，但淨係想同你講，再長嘅黑夜都會有天明嘅一刻，係咪活得辛苦就唔活下去呢？希望你可以好好珍惜自己同生命俾嗰機會人地黎愛你，好嗎？

有更多有意義既野等緊你

唔準！

唔好吊頸住，你仲要錫人哋春袋

唔得呀 唔可以
我地好需要你
我撐你 你撐我架嘛
一齊齊上齊落
邊有得話走先就走先

巴打
最多我比你屌下出火
唔準死
利申：吾是gay

快啲大大力錫落佢春袋到

We need u

陪我食飯陪我喊好冇
唔好走

我都未大大力錫你春袋

今晚休息先啦

齊上齊落
有咩出黎傾丫
我地每一個都好需要你

9/8和你飛見
11/8 深水埗見

出尖沙咀一齊玩下鐳射「槍」啦

喂樓主快啲應機好喎，信唔信我繼續搞爛gag！

如果你喺地下見到一百一百蚊紙同一張一千蚊紙，你會點做？
梗係執張一千蚊紙啦！
錯，係執哂兩張呀！

我笑左出聲

有勇氣自殺就上前線，你死左，傷既係我地既心，笑既就係林鄭、黑警

我哋仲要一齊喺煲底除口罩相見㗎！！！

唔好咁 我地好需要每一個同路人
一齊行落去

齊上齊落！！！！！
唔準拋低我地

睇下今日嘅尖咀激光中熱舞 包你開心番
機場接機需要你呀

一齊渡過！我地要一齊行！

人手不足

做咩要死！

大把位等緊你

吊你就吊啦，唔洗開po架

有勇氣死，冇勇氣同政府攬炒

垃圾都冇你咁垃圾

請你唔好放棄 咁多位手足 咁多位義士 咁多位因呢場運動被捕 受傷 失業 同埋五條犧牲咗嘅人命我地需要你 香港需要你手 請你珍惜自己！

加油💪🏾齊上齊落呀！今晚抖下明天再戰！

我哋呢場運動唔可以少左你
孫中山都失敗過好多次革命
所以要活下來，將來睇到勝利嘅一刻

請你唔好放棄 咁多位手足 咁多位義士 咁多位因呢場運動被捕 受傷 失業 同埋五條犧牲咗嘅人命我地需要你 香港需要你 請你珍惜自己！

撐住，冇嘢係解決唔到嘅！出嚟傾吓啦！

贏埋先吊得唔得

屌你老母，同你努力左兩個幾月你話死就死？

我地頂唔住任何人既離開啦！
你而家同我喊一場！有事就同我地傾！
人生仲有好多覺可以訓！呢個唔係最後一個！

絲打表示好想同你傾計
好想為你分擔
大家都好重要 比機會我聽下你講野好嗎

巴打
人一世物一世
當識多個林奠on9仔
笑下啦
唔好做傻事

有乜事可以出嚟一齊傾呀！

堅持住！！！香港人缺一不可！！

不如開個tg Group 一齊傾啦樓豬
一齊出黎gathering

唔好
一個都不能少

唔好！好多人希望你活下去！

唔好，你要留底陪住我地
唔可以自己一個走，講好左齊上齊落

你同我殺撚晒D速龍先好死！ 殺龍巴絲！

唔準你咁做啊
和你飛需要你

比個機會自己

唔好咁做，留低陪下我？我做你幾耐樹窿都冇問題架，唔好拍拍囉柚就走左去呀，仲好需要你架我地

喂，唔好啊！好多人陪你ga, 一齊出去飲下野！
幾點我都得

樓主，報下平安、出下聲好冇？

巴打我分左手都好唔開心
你唔介意嘅不如陪下我
我好需要你

香港人一個都不能少！

冷靜啲！

樓豬擺低個tg, 呢度好多靚絲你揀

有咩事呀?
可唔可以講俾大家聽吓?

我愛你我地愛你香港人愛你！
快啲留翻條命睇住我地贏！

今次連登發反對通知書。唔比呀

每一個都好有用
你推哂啲post未？share哂文宣圖未？
攰就休息下先，但係我地一個都不能少

樓
出句聲啦

樓主都冇講因咩事就認定係反送中

傾吓，有咩唔開心？

咩事咩事 講下黎聽聽先

屌你 你對我地好撚重要，已經拉左超過400人！
你同我瞓覺跟住聽日出去食餐好嘅！9號機場見！

手足，我地愛你，不要放棄

人生仲有好多個十年 唔好執著於依家黎個十年 望遠d 將來一定會好架

再黎多次鐳射革命 一齊玩啦

唔理係咪反送中，總之有人要自殺去阻止好正常啫

唔開心同我哋傾下喇

唔會上新聞, 好多人走左都冇乜人知
仲要比狗恥笑!

唔好，我媽媽之前都係咁走左。。。

當然

唔好啦

樓主快啲出黎一堆巴打等你一齊互錫春袋啊

你講比我地聽發生咩事？我地成班人今晚陪你傾計呀！

巴打，好想約你睇戲，俾次機會嚟好無？

我都問過我老母點解要生我出嚟，
喱個問題好hurt佢，佢答我唔到。
十幾年後我靠自己搵到答案，
想知答案，歡迎pm。

唔好呀！
呢到大家要一個齊行到落去最尾㗎！

巴打 唔好呀

咩事？

冷靜

我地一齊努力抗爭 最後我地除低口罩 一齊去玩

唔好做傻事

到而家先放棄 咁之前你同我既努力係為左乜？

唔俾呀

冷靜 有咩事搵身邊既人傾下

你最好唔好死 少一個就少一份力
你甘心放棄每一位手足既努力咩

乖啦 一個都不能少

死都唔怕
咁仲有咩好怕？
當你無嘢好怕
你就可以做好多嘢
留住有用之身
做更多有用嘅事

有咩事可以同我地傾阿 大把人撐你阿

巴打唔好咁傷心
我地一齊共度呢個難關

講得好啱

點解要死嘅係你，唔係打你嘅人？
我理解唔到。

唔好做傻事呀！你仲有我地

係咪依排太大壓力呀
唔好咁容易放棄生命啦
你好緊要架！！！

要死嘅唔係你呀，慢慢落番黎啦

可唔可以唔好

巴打，有我地！一齊行落去！

啦, 吊頸浪費咗你。
係真漢子嘅，留返條命打老解！

齊上齊落

巴打我地係到，有咩唔開心同我地講

點解唔嘗試生存多一年，一年之後再決定啦

唔可以再少任何一個

咩事?

比我聽下你嘅故事先！
我都未死呀！
你唔準死！
一個都不能少！

死之前可唔可以幫我做返樣野

手殘想正皮的

好靚呀！！！

喂 你住邊

親愛的 一個都不能少！！
不如一齊傾下計 發生左咩事想走去吊頸既？

你講下發生咩事先呀 我地同你傾下？

Can I talk to you my friend?

我地一個都不能小架啦 乖啦 有咩就傾下解決問題
唔好失去希望啊

唔好放棄呀！我地好需要你!一個都不能少。

可唔可以唔好
忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊

我曾經都有諗過自殺，覺得呢個世界&自己太多問題，唔知做人為左咩咁。後來諗通左，一次又一次既痛苦同困難好似好真實，令人好辛苦，但其實可以將佢地視為催化劑，係刺激我地成長、進步既契機黎。

只要我地好好沉澱自己，睇穿呢啲困難中埋藏既意義，就會發覺做人其實可以好好玩，至少唔係痛苦。

如果有時間，不妨睇下宮崎駿啲戲丫，例如魔女宅急便、千與千尋、哈爾移動城堡，都係同成長有關。

傻豬，唔好放棄呀，一齊努力面對人生、幫助他人！

誰鬆手 我握緊
I don't wanna see you cry again

睇吓你自己個名

睇下我啦 我係呢度呀

吊咩啊吊 邊個比你吊
講好左我地第日要除口罩頭盔相見㗎嘛 唔準反口啊
我地唔會放棄你 你都唔可以放棄我地

樓主 如果你睇緊不妨話我地聽你既痛苦
呢到咁多手足一定有同你經歷相似既人架
我地一齊捱落去 好唔好

我明架 我真係明一個想死嘅人嘅心情係點
我兩年前都試過 唔信你起我底！
覺得冇哂意義
冇生存動力 如果你問我
我依家呢一刻都有想死嘅意慾 可能40%
我唔知你有幾多 但至少講咗咩事先好冇？
唔係想鬥慘 但我都挨過黎了
你都得架！

聽下首歌先

喂，我都未錫你個袋。
我講左咩野

唔好喇

唔好呀比我機會我地一齊見證革命成功

無人想知呀
想上新聞搵過第二樣
例如我地贏個日先

唔好呀呢度仲有好多人關心你

好多人都話唔夠人幫手 你咁有heart 黎幫幫忙okay?

我知你可能好辛苦、好氣餒
曾經傘運無疾而终，立會選舉失落，大家都絕望過、徬徨過
但到呢兩個月，香港人一次團結，甚至比以前更加凝聚。希望可能好渺茫，但大家再堅定一次，奮鬥一次！！
或者結局會不如意，但我地而家係創造緊歷史，革命種子一旦埋下總有萌芽嘅一日，到時一齊見證勝利成果好無？

唔好搞呢啲嘢好冇？我哋而家好多香港人都撐住，連航空界都幾千人撐從來冇試過架！
其實我哋嚟勝利唔係好遠㗎喇
中共係驚左我哋香港人先不停出口術！
依啲係中國大陸玩政治嘅手段70年冇變過㗎你唔好咁傻啦

咪做傻事啊

死左未

樓主冇事， Fc咗
多謝大家關心，係佢樓下等緊。

你個春袋等緊我錫呀!!!

下年8月7號激光節見一個都不能少

好行唔送

吊咩吊 我地一齊去屌狗好過喇！

上面果啲人咁撚嘴賤係咩事 屌你老母

898

唔好呀... 你最多退出或者唔睇新聞，都唔好放棄自己呀... 好多身邊既人都關心你架

我728比人告暴動都未放棄
你都唔可以放棄

香港需要你
既然你連死都唔怕 你仲有啲咩會怕

唔好放棄

請你飲野溝女

一個都不能少！

我日日都朝早7點先訓覺
你夜晚有咩唔開心可以搵我傾計

香港需要你

Lm

貓圖

加油，祝你下次刷首抽成功